\begin{question}[section=1,subtitle={Real-Time System},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Was ist ein Real-Time System?
\end{question}
\begin{solution}
	Ein System bei dem das Ergebnis nicht nur von der logischen Berechnung des Systems sondern zusätzlich von der Zeit/Zeipunkt abhängt.
\end{solution}
